★ 恆指開始大跌！

股災

老貓2020年做淡有無贏夠1個億？

好大陣股災味

paper trade

all in喇股神

入貨

大家頂住 strong hold

又燈

讓大戶走先

嗱，開始升喇

指數換馬

曹貴子無事 d細價股仲唔大升？

唔洗擔心，會升嘅

老貓咪諗住見麵麵病就借機搶佢燈神個位

想震倉冇咁易，掃

咩事跌？

佢啲鳩精都冇過億啦

基金收爐

基金佬咁快做嘢特收爐？

all in

🤣點呀含身指數

你班友仔玩夠未
下下跌個一點幾%又股災又熔斷....

而家係無收爐呢樣野架啦

大家頂住我走先

883 跌緊 12%

恆指午後跌幅擴至逾300點
傳將遭美加入制裁名單中海油急挫11%

奶清畫左圖

保重身體呀老貓

Drop to zero圖呢？

隻6185咩事升咁多

老貓，你隻老貓科技放左咩？

die soon

眾生相

美國期結左啦

4百幾點啫

18/12/2020？唔係咩？

未撚驚過

因為冇貨

買呀

大湾區市，我估頂唔到2萬點，加入咁多支概股死快啲

越跌越急

好似搵唔到咩特別原因今日跌咁多

老貓又名black gas stone

24000衝上近27000
回調下好正常

後面嗰隻趷高望，好得意
有啲似人

快D跌夠一千，一步到位

似

down down down ...